［01177］中國生物製藥討論區

智通財經卻分析發現，該公司的收入呈現低速增長化。期內，該公司收入同比增速只有10.1%，低於市場預期增速15%。

高盛對公司維持「中性」評級，目標價6.55元，較現價低近5%。

公佈業績完過左兩個交易日就有一堆睇淡，連"高燈"都出埋手，是咪可以訓身家入場

可以的

Set好晒買盤，等6.5入場，唔到7.2絕對唔走